# double_uart
# ustawianie daty i czasu przez UART'a
z weryfikacją formalną przesyłanych danych cyfry litery wartości itp. Daty badane formalnie ilość dni w miesiącu i rok przestępny 29 luty

SETDT=ROK:20,MC:11,DZ:17 - rozkaz do zmiany daty rok = rok*w zakresie od 0 do 99 2000-2099, MC = miesiąc, DZ = dzien  
SETTI=GG:00,MM:27,SS:10 - rozkaz do zmiany czasu GG - godzina, MM-minuta, SS-sekunda

w razie niepoprawnej komendy nie następuje zmiana ustawień


